
                      Mucho espectáculo y una trama entretenida pero le falta quitarle tanta festividad, parece que le han intentado dar un toque cómico que no consiguieron jamás y sin embargo el look o la historia parece q lo pedía.
        
            